英國稅制

有冇巴打可以簡單講下，如果轉得成做BN 既話，俾既稅點計，英政府有咩著數咁？

想拋磚睇國際文宣